【先知】撤資定為交棒？李嘉誠賣走中港2,000億資產

長和（001）主席李嘉誠近年屢被批評中港兩地「撤資」，事件緣由可追溯至2012年時唐英年、梁振英競逐特首，撐唐的李嘉誠長子、長和聯席董事總經理李澤鉅公然批評香港政治不穩，「倒不如赴外地投資」。據本報統計，長和系2013年起至今，出售中港資產規模近2,000億元。亦有意見認為李嘉誠賣資產、合併重組、遷冊舉動，實際是鋪路兒子接棒。

實際是逃出修改刑事條例
其他地產商，所有資產已落入中共口中

如果未來幾大地產商都遷刪，證明香港徹底玩完

相信係有預謀做冧大陸經濟，擾亂市場秩序。

劃入大灣區就已經落左袋

放心，碧桂圓，萬科一大堆大陸地產商好樂意取代香港地產霸權

大灣區打劫政府庫房

刑事法打劫大家荷包

個仔咁大都仲要睇呀爸頭

本地地產商其實走到又無咩所謂，去其他地方都賺到錢

而家佢哋驚連自己副身家，都好似馬雲咁上繳

佢個仔都無長大過

近親相交嘅後裔係咁嘅水平啦

爛地都超高價成交 歐洲亂緊，東南亞發展緊 點緊唔掃個面d地要同班大陸佬爭爛地

等睇華人置業遷刪

商界應該會陸續撤資

資產留係香港, 即係等同隨時被共和國抄家